[non jupas] reg左一間U 係唔係唔可以再reg 另一間?

有幾間U 收左,但係好奇如果我再reg埋另一間U會點?

想知

hku
ust
poly
cu
可以reg多個一間咩?

又一隻諗住走後門嘅辣殺asshole仔

btw best 5 25+

asshole仔真係厚顏無恥
自貼成績先吹水啦

The candidate understands that concurrent registration by a student of this University for another post-secondary qualification either at this University or another institution without the approval of the Senate given in advance is prohibited by University regulation and that breaching this regulation will result in discontinuation of studies at this University. Any University fees paid will not be refunded.

Source: hku admission t&c

即是俾間u發現就